# Spiral value sequence generator

## Задача

Имеем матрицу размером `2n-1` на `2n-1`, где n натуральное число. Вывести последовательно значения этой матрицы начиная из центра и по спирали

Пример:

```
Матрица:

  1 2 3
  4 5 6
  7 8 9

Значения: 5 4 7 8 9 6 3 2 1
```

## Требования

- nodejs v4.4.5+

## Использование

Дла запуска програмы:

- `npm install`
- `./bin/matrix`

Получить справку по опциям `./bin/matrix --help`

Запуск тестов `npm test`
